香港人真係太有政治潔癖

記住：五大訴求，黑社會打人，警黑一家親，大唔大肚又點，宜家有市民比黑社會打呀

我係一個揸單程證落黎嘅大陸女人...

如果決定入元朗，就要全世界不分男女老幼一齊入